{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 글로리아펜션(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてスパとジェット機を利用することができ、メゾネットタイプの客室もあります。 客室は禁煙で、バーベキュー場では炭とグリルが提供されており、追加料金があります。 バーベキューの利用時間は午後6時から10時までで、途中で火をつける時間は午後6時から8時までです。 雨天時は1階バーベキュー場のみご利用いただけます。 コンビニエンスストアは運営しておりません。 ペット同伴の場合、追加料金があり、8kg未満のペットのみ入室可能です。 駐車は1台のみ可能で、追加駐車は網状共用無料駐車場を利用しなければなりません。 望上海水浴場は徒歩2分のところにあり、繁忙期には浮き輪割引があります。 周辺の観光地には網状海水浴場と千曲天然洞窟があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊日の入室および退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に起こった損害や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパとジェット機を利用することができ、メゾネットタイプの客室もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、バーベキュー場では炭とグリルが提供されており、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後6時から10時までで、途中で火をつける時間は午後6時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "雨天時にバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "雨天時は1階バーベキュー場のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "コンビニエンスストアは運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、追加料金があり、8kg未満のペットのみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は1台のみ可能で、追加駐車は網状共用無料駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "望上海水浴場は徒歩2分のところにあり、繁忙期には浮き輪割引があります。周辺の観光地には網状海水浴場と千曲天然洞窟があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 586,
        "QA": 871
    }
}